民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

搞左咁多次金鐘
狗狗都咁識路圍我地

大家諗諗，尖咀果次都係要引返我地落旺黎屌打，去返佢地熟既地方

不如我地轉陣落銅鑼灣
有大商場有遊客有支那人

既可以宣傳，又有地方保護

推

每個分台開一個po

push

推
金鐘班狗已經玩熟哂

推上熱門

棄P

推埋呢個

繼續推

Push

可以傾下依個方案

推到上熱門

推到民陣睇到

樓主比連仔歧視

要同時正評加推

大家要投多次呀
我果千個好評呢

原post已超過1000正皮
但礙於樓主p牌仔，一直都上唔到熱門，依家開多個。
推到民陣睇到！

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

感謝樓主 但有非P開左po

原post已超過1000正皮
但礙於樓主p牌仔，一直都上唔到熱門，依家開多個。
推到民陣睇到！

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

連仔歧視非3毛P牌

港共期待緊死第一個警察或者示威者

樓主

同步推

大推

大大推

樓主p牌仔
但good idea

先禮後兵，但唔好被人打先識自衞

一齊去幫襯 decathlon
全民上裝大遊行